點解近年啲新歌聽多幾次會覺得好煩好嘈好厭

反而十幾年前啲舊歌 千禧年代啲歌聽幾多次都百聽不厭 永遠聽返都有feel

依幾年d歌聽已經唔係話好好聽 但聽多幾次會覺得好撚嘈 咁啱隨機播重會飛歌

好似個首 長相廝守 等你下課 霸氣情歌 原來只因深愛著 你是本身的傳奇 仲有大把

第一次聽係幾正幾好聽 之後就煩到嘔 周圍都播